香港其實由我地上街要帶口罩開始徹底死左

以前，警察仲係會幫人，維持治安。
依家，淪為政治工具，完全無自由意志，白色恐怖，黑色恐襲。向記者射頭、扔炮杖落平民、係民居射催淚彈、放生黑社會、除少女底褲、圍毆市民、亂逗少年。

以前著黑色要驚既咩？示威要帶口罩既咩？要full gear先上前線既咩？落單會危險既咩？

依家全部事都唔合理，成個社會無哂自由，極度荒謬。

我想全部人比一分鐘諗多次，自己慣左依家情況係點，同埋實際上，呢件事係香港合唔合理。

大佬啊，開民間記招都要包頭蒙臉啊！香港黎架呢到！點解我地要驚啊？！

其實香港得返只係由形式制度，危危乎咁拉實香港乍！如果制度唔再改變，香港變成100%大陸！

我要再講多一轉，香港要既係和平穩定繁榮！係要有正常運作，有經濟民生！但係香港政府係威權、暴政、黑社會、白色恐怖！香港其實由我地上街要帶口罩開始徹底死左喇！

你地每人每日都要諗一個香港慣左，但其實極不正常既位
例如政治檢控、DQ議員，呢d事好多人慢慢習慣，但其實香港唔係應該咁樣！！

大家對呢一切不公義、荒謬絕倫、道德淪喪
既香港暴政，一定唔可以慣！！

光復香港
時代革命

我中意戴口罩就戴口罩，唔得嘅咩？

blackbloc係保護自己既方法
口罩未口罩 雖然幫助唔大

個位係，以前香港要人Blackboc 既咩？
我地好地地做咩要怕政治檢控。成件事都唔合理。

我地要既係唔需要人blackboc，大家唔洗帶口罩都可以上街佔路
我地要免於恐懼既自由

咁你依家有咩大計可以做到呀
無嘅話唔blackbloc點樣保護自己呀
送頭呀？

唔戴口罩 然後一個個係呢個荒謬嘅體制入面等俾人拉？等俾人秋後算帳？

柒少陣啦唔該，blackbloc係基本保護

麻煩幫一幫推

懇請航空業業界發動罷工

係咪我講得唔好，我無一句反對blackboc，我係支持佢地出現，但唔支持暴政既存在令blackboc 出現